皇馬手足新年快樂

見到尼馬條柒頭頭dup dup 就爽 今晚宵夜我既

叫你起身係要你做新年功課
唔係上黎9up呀

做咩成日jer me...

邊度有

屌⋯⋯唔好比土方見到你咁講啊
佢會屌你唔夠真巴架
對皇馬怨恨未多深啊清....
快d走 我掩護你

樓主放新年假都唔通宵睇波？
係咪媽咪唔俾 ？

反皇係巴迷應有之義啊
小心一陣土方蛇批鬥你啊

見到巴黎呢D屈錢隊輸波係開心既 仲有屁馬條25

估唔到你地咁憎屁馬

尋晚勁喎，一個12碼一個lucky tap in又有得遮醜

Thx 幫同國朋友報仇
死25

收皮啦死nigga

呢個真

其實佢唔算係忠誠球員但都未至於25呱
始終都交左咁高轉會費

好驚下年買佢, 呢條MK都唔知咩叫團隊精神

睇下C朗賽前叫皇馬fans唔好噓自已人就知

樓主好波